我係恆管人，我自豪！

我呢4年流住恆大既血 所有野都係學校比我
唔該讀緊恆管既人要團結一致

靜啦門狗

感情台四大犬隻
門狗（樓豬）
活狗
浮狗（已劏）
濛狗（就快劏）

同左漁農處講你屈我係狗

收皮

pound of my school

我地恒大人踢波最勁

E家牙龍巧串

咁就串？

到底一日要見到幾多個含大嘅post